有無巴打用過Pokerstar玩21點

今日係西鐵見到有人玩
乜香港唔係玩唔到咩

vpn